Passwords:
[A]: Usuario administrador (al instalar el servidor)
[B]: Usuario $NOM_MONEDA
[C]: Usuario RPC
[D]: LND wallet password
[E]: LND seed password (optional)

************************
Comprobar variables de coin.conf
***********************
Controlar variables que cambian en el bitcoin original

Verificar cada paso. Si ya se ha hecho antes, saltar

Opción de quitar SUDO de $nom_moneda al finalizar

verificar en user administrador sale $HOME/.bitcoin
***************************************************************************
DIALOG PARA CREAR DIÁLOGOS EN EL TERMINAL
https://www.atareao.es/tutorial/dialogos-para-scripts/dialog-para-crear-dialogos-en-el-terminal/

Login script that runs only once per user (Linux)
https://www.attosol.com/login-script-that-runs-only-once-per-user/

bash function that allows user to select multiple options with arrow keys and Space, and confirm with Enter. 
https://stackoverflow.com/a/54261882
***************************************************************************



